[
    {
        "randomId": 351
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_3": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ibiti byanjye byaka bidacika",
            "option_1": "Inuma ku rukoma",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Buji"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpeka nanjye naguhetse",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Igare rigeze ahazamuka",
            "correct_answer": "Igare rigeze ahazamuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Biteganya bitazahura",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Iteke",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Agakono k'inzara",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Umugezi wanjye utemba uzamuka",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Inzoga m'umuheha (umukenke)"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_2": "Imisozi",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    }
]